[1500]建制蛇齋餅粽又出動

寶達邨現場
邨民親口描述
’入會‘可以以$12買一包廁紙
正常百佳都賣開廿幾蚊

估唔到呢班人會為左一包廁紙出賣香港人嘅未來

與此同時女義士俾人全裸搜身